[狂賀] 有線：一名駐守警察學院40歲男警初步確診

唔係咁開心呀，唔好氹我喎

例牌：3萬thanks

睇咗做40名男警

如果係咁就仲開心

忠誠勇毅，唔驚

好!

點解會有一個負皮

狂賀！ btw uninstall有線啦樓主

一定係Mon po 撚屌狗

一名男警員初步確診2019冠狀病毒病
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一名駐守香港警察學院的四十歲男警員初步確診2019冠狀病毒病。他的家人較早前懷疑對2019冠狀病毒病呈陽性反應，於是他亦安排接受測試。昨日（一月二十二日）該名男警初步證實對2019冠狀病毒病呈陽性反應。他於過去十四日沒有外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並沒有與公眾接觸。他最後一日上班日為一月十九日。

警方高度關注事件，並有以下訊息：

一）在等候衞生署進一步評估及建議前，與該名警員可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，均獲安排接受病毒檢測；

二）警方會派員清潔及消毒該名警員的相關工作地方；

三）警方亦經常提醒同事注意個人衞生，減少社交接觸，減低傳染風險，如有任何不適，須立即呈報並求醫；以及

四）警方會靈活調派人手，確保相關服務不受影響。

警方將會繼續與衞生署保持緊密聯繫，主動提供該名警員的近日工作記錄和執勤表等資料，以及安排相關密切接觸者進入檢疫中心接受檢疫。

完
2021年1月23日（星期六）
香港時間9時05分
新聞資料庫

確診係唔夠,中武肺死先夠

犬舍

學院都要駐守

死咗先報啦次次都係一隻半隻中招

可能係教官之類

三萬thanks

幾時先可以過百隻咁中

30000 thx

死前要先整個3萬黑狗群組先
唔好死得咁快

點會有事？支那疫苗獨步天下，習種個女都打

仲講呢句都幾撚好笑
香港有冇死咗一千人？

中又點 到而家都未有黑警因為武肺死同後遺症

封警察學院

有幾撚好笑？
同死幾多人有咩關係？瀨咗武肺一定死？